港人投訴惠州隔離酒店 保安擸棍談判

■聯署信指一名女童跌傷流血，惟酒店遲遲不安排她送院治理。

...
自第四波疫情爆發，港人趁聖誕長假期北上「避疫」過新年的人數陸續增多，有自稱是「愛國愛港大聯盟」的微信公眾號「中港大聯盟」，昨日發文指60多名到廣東惠州隔離的港人，聯名向惠州市委書記李貽偉致投訴信，指位於龍門縣的隔離酒店「天然居」收費貴、食物有蒼蠅、小童跌傷無妥善處理，更指住客與酒店職員交涉時「酒店負責人大聲吼叫，且多名保安人員持一人高警棍與我們談判」。惟本報昨晚發現，該篇文章已被刪除，原因是「接相關投訴，此內容違反《中華人民共和國網絡安全法》」。
...

港咩人呀垃圾蘋果
支那殖民就正名支那豬
又偷偷地滲透大支那主義

唔係槍咪算好囉

笑撚死
愛國就要接受呢d國家規則

好事
食下社會主義鐵拳

agger
死港燦上我大中華領土 一個唔該搞到上而變疫區點撚算
全部拉哂去打就差唔多

咁大膽投訴

愛親国既都係最後會受鐵拳

一人高警棍

愛國做乜投訴
個小朋友又無死到
死咗都唔會理你架啦
愛國無代價架而家？

no die is ok

成班中華支那豬邊忽香港人
個支那妹擺明支那樣黎
未見過香港妹妹仔生到咁撚柒

比班廢藍試下鐵拳囉

Haha

投乜訴? 又係D 黃皮黑髮暴徒搞搞震

五朗八卦棍黎架麻？

藍絲真係無撚腦
好心佢地預左自己翻大陸就要認識大陸既運作模式
下下都投訴 以為自己仲係香港呀？
擺明d酒店做得隔離既就係同班狗官有d關係
大家一早傾好左點劏你班港豬
向班官投訴咪姐係投訴埋佢自己
係鬼國想住得好啲 唯有用錢解決㗎咋

共產黨鐵拳

呢啲漢奸一定係收左美國FBI同英國NHS錢

早排有堆廢物, 話中國比香港安全

要返上去

真正愛黨愛國係唔會投訴既

推文

利申：計劃一月中上去， 諗住拎幾皮野人仔上去韶關住一個月做大爺，聽聞500人仔有model 招呼
到時有時間就係連登直播

支那人在香港住耐咗 縱慣咗，樣樣乾淨利落
返到大陸唔習慣地獄鬼國的狀況 立即發難渣投訴
其實佢哋未離開地獄鬼國時都係咁冇變過，變咗嘅係佢哋自己

香港人對支那豬太好 完全有問題

抵撚死

乜撚中港大聯盟
中國只有一個
就係中華人民共和國
中港聯盟，唔單只搞港獨，仲要搞埋幫聯
個名已經係顛覆政權啦

聯署信呢啲嘢完全係煽動仇恨情緒，子虛烏有，破壞祖國形象，懷疑係外國勢力操控。

返得去都不得好死啦
嘈咩啫嘈

肯定係受美國指史啦，拉晒班能樣坐監啦。

啲衫擺明就係支那豬衫嚟
香港人點會咁著

抵撚死
呢啲post永遠唔見5毛

but they better die

大陸投訴講數不嬲係咁

大把藍屍廢老信晒政府啦
話輝端疫苗有問題唔會打
我聽到心諗你最好咪撚嘥資源添啦
打支那疫苗死撚埋佢最好

我既訴求只有返工

成陣公屋支那蝗既味

投訴

當自己係邊個？濺民嚟，投訴你老母咩

中港大聯盟呢個名喺小粉紅眼中已經係港獨。

抵死，on9
除左呢兩個形容詞都冇其他

要提升大灣區酒店質素:
1.大灣區起邊關,升格做特區,改行基本法由香港政府管理。
2.設支那大灣區+支那香港公民身份比美國公民+綠卡持有人+港澳台居住證持有人+外國人永久居留身份證持有人+支那永久居民身份證持有人免費申請
3.係荒地設BLM+antifa區比美國公民+綠卡持有人聚居

垃圾港燦
你以為度度都好似香港咁以客為先 重視投訴咩
最撚憎d香港人去到其他地方用返香港果套套落去

好過去搶我朋友之前返大陸酒店隔離14日每日都係300

佢可以兜中港係解中國香港

國家添煩添亂 抵打

Where 9 is 5毛？

夠膽投拆我國 傷害民族感情

剃人頭者人亦剃其頭

抵死

真心無敵

中己經包左港

仲要聯盟 係咪傻左 係咪搞港獨

往死裡打

我係中國人呀hi

打得好

唔聽話 就係要打

你估係香港咩 一投訴就全酒店上下地震 你係鄰國啊
唔死咪算好囉

食物有蒼蠅
我覺得喺中國係合情合理

中國公安麻煩殺左呢班人

兩大訴求
蘋果記者好波
依家兩大，遲下有五大係咪要應承你呀？

做咩為国家添煩作亂

人地用口愛國
你用腳愛國
抵撚死

惟本報昨晚發現，該篇文章已被刪除，原因是「接相關投訴，此內容違反《中華人民共和國網絡安全法》」。

明日香港

唔直播死全家

返去先俾錢坐14日監，若俾人驗或屈倒中肺炎要入埋院，唔死再住多2個月，若平均每天用500人仔，4萬埋單唔係出奇事估唔到真係有香港人番大陸避疫情

搵惠州政協山雞哥咪得囉

龍門？
屌你老母饅頭張

真心膠

愛國愛黨撚

more

港乜撚嘢人，支那人就支那人啦

鄰國要大嗌 傅烏丸 呢個暗號
人地先睬你

走上去起源國度避疫

支持 呢啲人搞亂中國
支持保安嚴正執法 打死呢啲藍曱甴

尋釁滋事拉！

人民幣470一日係一個人價錢？小童點計？

享受香港嘅自由太耐

藍曱甴

支那種扮咩港人回鄉，真英屬港人回鄉係英國。企開啲啦。支那喱係度認親認戚

D懵閪收好多假資訊又話只需2日又話高齡可申請平D……總之結局都係似舊年武漢果班喊住要返香港嘅香港人

當然亦有部分有身份或真係有生意除外

抵撚死，唔抵可憐

上面好好架，藍屍狗衝上去啦

投訴？
係咪想顛覆國家政權？

咁都有位入蘋果

支那豬係支那受到支那式待遇 非常正常

Yes

G持国加

愛國要包容呀 保安打你左邊額頭 要比佢打埋右邊

好人好者仆崩頭
一定係識生唔識教由得個細路亂咁狗衝最後仆街既柒頭

投訴你
我投訴你個投訴

再嘈全部驗測係陽性，屬外來輸入人士，隔離觀察多2個月，每日500元人民幣

中港大聯盟

上得去預撚左架啦，唔通當你係vip咩on9

社會主義鐵拳

收皮啦喺到造謠

敢向大陸投訴，就知佢唔撚識死，on撚9
係香港地啲人文明先無打撚死你炸
自以為事，食下鐵拳先啦 傻系
大陸玩投訴，一係拳頭大，一係後台大，兩樣野都無就去含撚啦
誰大誰惡誰正確都唔撚識，做乜鳩中國人啊

再嘈 器官都搶撚埋你呀 柒頭

屌你老母龍門

仲以為班友鍾意呢啲服務先咁愛國

應該搵惠州政協幫手

此內容違反《中華人民共和國網絡安全法》

相信政府

唔熟知「國情」啦好明顯
喺深圳嘅羅湖、福田、南山都或者仲可以同對方講數

惠州仲要係龍門呢啲偏遠地區都敢玩野
真係有命比佢出到黎講已經要還神

成日係到搞屎搞棍

根本係上面真實情況，呢班人應多了解国情

DLLM 垃圾香港殘畜 為祖國添煩添亂
林鄭放埋啲殘畜上去播毒 論罪當珠

仲可以講數只係氹住班人嘅假像

有得你食仲唔快啲感謝黨
仲嘈咩嘈
你係大陸呀，你估香港呀
愛國就要接受被打壓嘅事實

Fake news

會去中国避疫既咪又係個堆人

造謠

On9

假新聞嚟
係假既

國家會這樣待我們嗎?
難道黨給我們不是最好的嗎?
食蒼蠅也是愛國愛黨